坤 哥 39 吋 胸 肌 想 露 股

歌手吳業坤到電台出席職安健活動，最近大隻不少的他被問到胸肌幾大，他說：「目測39吋。（冇度過？）自己揸過，C Cup！不過唔知係唔係，你使唔使測試吓？」提到正在拍攝劇集《殺手》，他指監製陳維冠拍《誇世代》時已想他露肉：「今次佢話有機會畀我露上身，我隨時露得，有信心嘅，都唔錯，由細到大都比較翹。（喺公眾浴室要小心？）所以要注意職業安全，任何地方都注意安全，跣親就唔好。」

提到可試過被𥄫？他表示沒有：「大家都好規矩，我望人啫。（想練到胸肌幾大？）唔使太大嘅，諗緊新劇使唔使加啲情節露肉，我有一場畀人捉咗，睇吓會唔會衣衫襤褸，借啲意鎅穿自己件衫，機會係自己爭取㗎嘛。（想做脫星？）唔係，露少少、性感少少啫。（怕唔怕畀人話你改劇本？）唔會，監製接受能力好強。」

佢幾時收皮

究竟點解佢真係可以咁撚柒

個膊咁A既

有諸內 形於外

可唔可以唔好再post,條撚樣上黎？

有9操過咩佢

唔係針對佢，佢個樣真係好嘔心，成個鹹濕兩隻字鑿喺額頭咁

條頸咁粗咁嘅 ?

屌 見到個標題已經作嘔先 但我決定照樣入黎負評上一頁 坤狗快撚d死 咪再污染我眼球

討鳩厭

一睇佢笑個樣就好似拍戲啲奸角奸笑咁
好撚心寒 好虛偽

又樣衰又無頭髮
邊度有星味

完全睇出佢有操過